其實黃洋達夫婦根本無任何資格抽天琦水!!

人地天琦付出既比任何人都要多,包括你地熱狗

人地陪上既係整個人生同前途,24歲已經係組織領導,才能亦比你地叻做得熱狗都只係識附和皇上,皇上再附和教主,成班人人云亦云,毫無主見

熱狗,你地憑乜抽本民青水呢

只許收課金, 不許青政眾籌

去政事台啦

去政事台/返高登啦

鳩達揹住59條罪
天琦揹住1條罪
少少付出講咁多野，鳩達咁大付出都未出聲

係LA~ 知道你地D偶像既抗爭CV
你地返去高登慢慢圍爐LA

#樓主同熱狗五毛永遠唔明，大家係睇信念唔係睇偶像，拎凡人當聖人咁拜，根本係一班港豬傻仔